讀Science 轉行IT 一問

大學maj chem , Minor埋個CS 轉唔轉到行做IT ?

做lab有前途

不了，做十年都唔知有冇20k ,又成日ot

係咪ust